［屌］Texas 選舉觀察員發現有’監票員‘（precinct judge） 用駕駛執照大規模種票

支那對爆登無限量支持

條巫婆個樣真係好得人驚

白左：這是一場公平的選舉